封關隔離，刻不容緩

屌你老母香港政府真係垃撚圾。

菲律賓識遣返武漢旅客，台灣禁曬湖北全部旅行團兼趕出境。呢兩個國家隔撚住個海已經無咁危都會咁做。

到共區，上海迪士尼唔開、廣東長隆都唔做生意、湖北直頭係封省，全省六千萬人得神農架深山幾萬人未封。對面海澳門政府都識做過你，香港政府做過啲乜鳩嘢啊，佛系防疫法？叫人填申報表就叫做咗足夠措施，小學生都識冒簽手冊通告啦，班官都無撚腦。

香港人意識到香港隨時都有成為疫埠嘅風險未架？7個月前知道香港就嚟因為送中條例開始識醒，如果話送中例嘅人身安全危機都算比較抽象嘅話（深黃應該唔會覺得抽象嘅），依家個疫症係講緊九龍新界都無得避嗰隻啊。

班支那人一向都知香港醫療相對上係咩水平，見到上海北京都做咗防備就一定向南走，踩唔到香港都要去廣東達陣先，因為珠三角基本係全國經濟最好嘅地區。至於呢啲嘢，廣東人就更清楚，有事肯定會踩過嚟，重點係廣東省係共區全國人口第一大省。

本身求生意欲已經令佢哋極想嚟香港搵機會，仲要見到香港依家中門大開不設防咁撚樣，同打波啲人用眼神防守一撚樣，跟住唔撚講啦屌......大家都知啦......

喺幾百年前肆虐歐洲嘅黑死病，當中波蘭同米蘭就係無意中發現隔離係最好嘅方法，就成功令疫症減輕。

封關隔離，刻不容緩
港府無能，港人自救

push

港府無能，港人自救

封關救港

袁國勇教授都提到呢幾日係重要關頭

依獲真係唔撚掂
封關隔離，刻不容緩
港府無能，港人自救

香港政府唔係好撚有錢嘅咩？

請人防疫啦屌，再唔係叫班popo呀嘛，OT錢呀你老母

推 唔想再死任何香港人

推呀吊 我哋可以做啲咩

有行動post

【行動PO】 封印高鐵大行動 ! 麻煩幫手推PO

但其實之前幾次圍高鐵站港共都冇封站，點樣令到港共會被壓迫到一個地步會封關真係一個問題

做咗先啦

同7個月前一樣，大家都唔知

封關啊屌你老母
我唔想死

醒下啦香港人 政府唔會救我哋 只能自救

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

要快！必須要有612咁大型 已經冇退路

推

封關隔離，刻不容緩
港府無能，港人自救